以前玩TF2既時光真係好懷念

係[HKCSSZM]個server到日日聽Mr-Killer爆粗

果時成個ser既人都係日日見

唯一一次同網上唔識既人打機打到真係有bonding既感覺

冇㗎啦

Lavigne 是我 demoman

記得你!

頂果時真係好好玩

成個場d人都知自己做緊咩 雖然會屌下但係都真係會睇情況揀職業玩

好團結好正

早一兩年我仲以為OW可以搵到類似既感覺 我發現係唔得

永遠成隊都係spy同sniper

永遠冇人玩heavy

hi 我係天蠍座

宜家開番就係場場都係咁

以前好自覺大家會跟住戰況揀

同埋如果killer係對隊一定係轉spy吉鳩佢背脊

自從tf2走去行電競路線，冇得好似以前咁入街場

搞到好多人冇再玩

難小小 佢好鐘意180望自己背
所以自殺式炸佢隻補係最明智

有冇人鐘意玩胸毛佬

仲會有一堆pyro噴住火圍住佢自轉 呢個ser d人check spy check得好誇張

成日有個大隻佬加個補係到一齊行

仲有個火箭炮炸自己飛到勁高射人但自己跌死

Spy殺完人會變敵人既個把刀好正 但殺太多會俾人燒春袋

其實我最中意玩工兵 個炮台好好玩

鐘意玩工程佬 回血 打人 搶點 傳送 都好重要

屈分一流

有時d山洞用榴彈不停炸 無彈去工程佬回下彈 但最後俾個大隻佬同醫師開無敵引 之後d火箭炮 榴彈不停轟炸

爆爆爆 乜撚都爆

Mr Killer: 爆爆爆 乜撚都爆

慢左

我最鍾意係陰濕位起mini sentry，然後用手槍屈人

兩隻medic 沖

Medic!

唔講唔記得咁仔細

一講就仲懷念

話咁快11年，記得果時係買half life2 ep2包埋

老手

我記得我係玩開dispenser.tf 前身 唔記得咩名
長期有對MEDIC 配HEAVY 既ADMIN

見到killer一定轉對面隊玩狙,剩係爆鳩佢頭

記得有位狙神叫 바나나
好撚勁 成日比佢爆頭

Mr Killer 1 on 1

以前做killer對面隊 好難打
又有Dom又有Gzi

仲有佢地之後玩到特登唔拆傳點 係度打邊爐

佢把閪聲真係好經典

我都有份打

Overwatch 不了
兩年就玩完

team balance

個時一出就買orange box, 包half life 2, portal, and tf2.

成隊spy

出conga嗰個時代最好玩

淨係識玩 pyro

成頁冇人講Pre-Training、Imp3n、9up就知呢度個個好打有限

巴打我好似識你 不如一齊玩#1場

都好耐以前

上次開已經唔見左#1

有冇巴打一齊組隊排casual

垃圾

casual基本上係兩隊鬥少唔識玩既人

當你望到成隊soldier demo heavy呢d前線加埋唔夠3個人就會玩到灰

但係如果自己隊生性 又多數完爆人地隊

睇返先記得
成班高登仔買
一齊打一齊練soldier個rocket jump

你唔講 9la、bigticket、And、dom、kuma、shara、J、kaipy、peter、sir gor、cow、pat、lammong、ngg、qq gor、vip、fai、就知你都係好打有限

09年入去玩都只係拎銅牌
以前成日玩台灣Ser 好多勁人

明明係隻好好玩既Game但沒落左 唉

玩bf5囉

成隻tf2咁

玩家自己本身勁唔勁都好大問題
就算眼見自己隊有前線 但玩到成pat屎都冇用
自問技術都ok 但隊友真係...
(冇好嘅隊友如同玩solo fortress 2)

除左我漏講埋既DOM，我完全冇見過你所講個堆FREE2PLAY先玩既個堆人喎

小學雞由TFC開始煲，跟著到TF2

自從valve出咗casual matchmaking
所有community server都收哂皮 唔會再出現係咁遇到同一班人 由唔熟玩到熟既情況

asia div1,2,3 既香港玩家都比人笑

上面仲漏左cho同kennel, 等睇比人恥笑埋一份

因為少人，所以格硬group曬d人一個server, 結果搵唔返d fd, 更加少人玩

佢地個腦真係裝屎

全部垃圾

屌，而家個killer轉左玩pubg，成撚日懶係好勁咁比指示人，結果咪又係一落地就死

有幾個唔係啦
and kuma cow qqgor ngg fai個啲唔入流

9al sense cho jerpy gakky t4e dom doggy peter big ticket pre training p3n lucro
睇都無人識

依度啲人眼剩係識hkcsszm

講起T4E令我唸起佢同DOM之前喺高登有好大牙齒印

想知咩事
聽講係t4e串，又taunt dom成個小朋友

其實佢開台打機實搵到錢

記得你呢到講既人 印象中係係另外有密碼既ser玩好似要人邀先入得

反正我印象中得dom係真係勁得好誇張

見到呢堆名就好想玩返

pug server
同埋佢地玩trilogy多
唔知你地有無聽過
btw t4e demo先勁
聽講係美國打過esea同個度啲 invite 好熟

聽cho講

點呀peter gor

咁都認到

推車啦,屌你老母,無人推車既

我諗我係好後期先係pug玩 不過就冇印象t4e呢個人

化左灰都諗到你，比你推左落俺妹坑

認到

桐乃=g

綾瀨先係正義

Pyro

印像中T4E仲話過佢條女係DOM個EX喎

打機打到有女溝，識玩
點解我打機無

真係scout / sniper 好勁個個peter ?

對戰人數太少
變左少圈子game

我而家仲有玩frontier推車

貴圈真亂

雖然唔識你地所講的人，但以前一大班人真係好正

利伸：做開肥佬 heavy , engineer & medic

真 冇咩game搵到呢種感覺

只少我搵唔番

Alwaysfail都無

以前未有太多遊戲分散人流，TF2找個ser都難，直到它f2p的時候 人又更加多

正常圖玩到悶又可以玩下deadrun，掛機場吹水，player vs boss 。 不過自從更新到好像CSGO賣通行證之後，人數就開始下降

當年橙盒條Cd key呢家值幾錢

不要再說了
以前耐唔耐玩厭左都會返來玩，斷斷續續都有9年。
但係呢一次搞左個電競6V6，causal 唔俾轉隊，個個去哂 valve official server打後, D玩家變哂了。一係就完全唔識玩，一係就好勁，無得以前鳩鳩下咁 ，team balance 永遠係廢，只係識亂揀人轉隊
明明玩得好地地，又會被人 autobalance , 真係玩到躁。 我知我個隊 spawn kill 人，但係對面又真係廢到仆街。我都唔想，仲要我係做 engineer, 人同哨塔都無殺過，只係負責 teleporter ，都要調我過去，真係想屌你老母

2年前玩下 overwatch ，都有時有班傻佬做鳩野(成隊6 D.va 係度 oh yeah)

現在連 overwatch 都無人玩，係咪要做難民，去玩最多人的 fortnite

玩家實力兩極化真係勁同意

p3n 都好意思拎出嚟講

PT同台灣仔可樂差唔多 都好勁

無人care你地堆小圈子嘢
利申日日去日本ser玩

冇人講Tsuki Asaki 兩個sniper勁到好似開掛咁

有 條友好多把海爾真傳

連我自己都比個負皮比你, 係peter哥面前亂講野

Fail jai
Cho 先係sniper神

仲有人玩咩 ？
利伸：無跟開任何小圈子，只係覺得隻 game 真係末落，自從有 ranking 開始

demoman